一個中年叔叔同小朋友嘅對話

頭先係樓下放映會聽到一個中年叔叔同小朋友嘅對話
叔叔：香港人！（加油）香港人！（加油）
小朋友A：叔叔你叫緊咩嘢呀
叔叔：叫緊口號囉。
小朋友A：做咩要叫口號吖？
叔叔：因為要革命囉
小朋友B:你D鬚咁長。
叔叔：係呀革命一日唔成功我一日都唔會剃鬚。

呀叔你真係好撚型

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可